［秒經］一人擺低十首姐撚既神曲

大家講下自己最鍾意姐撚邊十首歌
我先 排名不分先後
1.以父之名
2.夜的第七章
3.夜曲
4.四面楚歌
5.髮如雪
6.晴天
7.半島鐵盒
8.威廉古堡
9.最後的戰役
10.心雨
其實十首真係好難揀

神曲真係揀唔出

擺低最近十首最常聽就算

1. 大笨鐘

2. 半獸人

3. 世界末日

4. 蝸牛

5. 軌跡

6. 彩虹

7. 開不了口

8. 傻笑

9. 手寫的從前

10. 雙截棍

與其問邊首神曲 不如問邊首唔係會易揀d

月經post

巴打你講得岩 個人黎講 唔係幾鍾意佢驚嘆號隻碟既曲風

所以我話係秒經

最近兩張碟比較少高水準作品

14年果張哎喲 不錯喔都幾高質架其實 手寫的從前、算甚麼男人、美人魚、、天涯過客、聽見下雨的聲音、鞋子特大號都幾高質 最近呢張既水準又回落左少少 但都有幾首佳作既

你聽得到
園遊會
晴天
斷了的弦
半島鐵盒
她的睫毛
夜曲
一路向北
回到過去
髮如雪

愛在西元前
爸，我回來了
簡單愛
忍者
開不了口
上海一九四三
對不起
威廉古堡
雙截棍
安靜

屌你 同我心目中好近，

愛在西元前
稻香
聽媽媽的話
龍卷風
給我一秒鐘的時間

我常聽得5首

以父之名
夜的第七章
夜曲
髮如雪
晴天
最長的電影
三年二班
擱淺
半島鐵盒
我落淚。情緒零碎

十首都係同一隻碟既

半島鐵盒
聽爸爸的話 雙副歌神曲

最近係聽緊呢兩首

神曲：
夜的第七章
夜曲
青花瓷
蘭亭序
菊花台

常聽：
聽見下雨的聲音
擱淺
楓
晴天
我不配
白色風車
退後

一定要有
三年二班
夜曲
夜的第七章
止戰之殤

竟然冇七里香

說好的幸福 都冇?

開不了口
東風破
楓
一路向北
最長的電影
稻香
說好的幸福呢
煙花易冷
紅塵客棧
算什麼男人

髮如雪真係好鬼正

勇氣100%

排名不分先後
1)斷了的弦
2)愛情懸崖
3)一路向北
4)楓
5)藉口
6)黑色毛衣
7)說好我幸福呢
8)夜曲
9)彩虹
10)安靜

07年演唱會版

我依家專聽返演唱會版

排名不分先後
晴天
七里香
夜的第七章
以父之名
楓
最長的電影
止戰之殤
最後的戰役
不能說的秘密
青花瓷